《願榮光歸香港》歌詞微調版

各位，小弟 鬼唱詩，因本身冇連登ac，所以只好托上托借殼出po。

自聽咗《願榮光歸香港》，仆街晚晚眼濕濕，網上每一個街頭版本也看了，雖然震撼，但又覺得有少少可以微調嘅空間，我知大家唱開咗好難改口，但因為呢首歌可能要⋯⋯唱幾代，所以還是應該精益求精。

小弟大膽處女下海修一下，純粹分享，啱駛試下唱，不喜勿插，插亦唔好太大力。b段用上連登友鳩之媽碌兩句「人潮未作結 時懷著氣節」，特此嗚謝。

歌詞修改版

A1
何以 這土地 淚再流
何以 令世人 亦憤恨
何解 血在流 滅眾聲 不夠
盼自由 今生 可見

A2
尋變 護我城 決不休
前線 為信念 無路退後
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
建自由 光輝 香港

B
在 晚星 墜落 徬徨 午夜
迷霧裡 最遠處 吹 來 號 角 聲
捍自由 人潮未作結 時懷著氣節
勇武 鬥志 濺血不滅

A3
黎明前去 我光復 我香港
前人兒女 赴正義 時代革命
尋求民主與自由 萬世都不朽
我願榮光 歸香港

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

errr.... 再接再厲
改詞就
改一改曲啦，有啲位太高音，handle唔到

舊嘅好啲，但有心嘅

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

有心既 但原本好啲

磨通

BAD.....
睇到個城字就FEEL到一陣陣賤毒熱普城班陷家剷玩野既FEEL

邊間教會？

好似新嘅語法通順同啱音D.

原版好明顯係講述香港對自由既渴望同執著

你既改版至少有兩句係講前線講勇武
唔係填勇武話唔好 而係呢首歌聯正正繫住所有為香港出力既人

仲有本身A1 A2 有呼應同pattern
咁樣改左亦唔係幾好

最後:

邊間教會 ?

反對

巴打好努力
不過啲用字太偏

我諗要揾林夕嚟改連登仔先會服

唔好搞咁多屎忽嘢得唔得

繞口到

舊嘅好啲

No

唔多掂

尋變 嗚痾盛 決不休

邊間教會